呢排天口熱 小心新界有山火

提提大家 新界有D地方民居近山邊

小心火燭🔥🔥🔥🔥🔥

會搞到消防....山火多數用人手撲滅，圍村無街井，佢地d車又入唔村，山火加大風會令到消防手足有危險

你係咪on9

玩火犯法嫁，唔好呀。
玩水好啦

哦原來係P牌仔 封得

玩消防做咩。p牌個朵俾你搞臭曬

OnL79,block,負皮,上一頁

唔好搞消防啦